大家覺得呢條女正唔正

G

我可以

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

ig呢

有無米5？

成副身家都要屌

可一戰

正

最後個張

典型雞樣

你不舉呀 ?

留名

lm

唔錯

Ig:tehhan
台灣G

有對波咁囉
無咩正唔正

Lm待屌

做咩逼我打j做咩逼我打j做咩逼我打j做咩逼我打j做咩逼我打j做咩逼我打j做咩逼我打j做咩逼我打j做咩逼我打j做咩逼我打j做咩逼我打j做咩逼我打j

好想屌佢下巴

你個名

隔離po果個正d

屌你唔撚加密

P漏咗第三張相？

樣唔撚掂

follow左好耐

狗也不屌

[member] 你講我個post?[i/member]

呢d就似樣啦Ching

成浸雞味出唒嚟

波腳齊鳴呀！

800

泡菜妹不嬲靚

林宥嘉

佢係住上海嘅台妹

邊有咁矮

最後果張中間咁大個lone
真係cls

社如峰

杜

風

假波

入黎仲以為又係欣宜

有得屌會屌到死

IG?

9/10

樣一般，但索

好撚麻麻

問黎都多9餘

呢個係我女神

有d似李藝真

瘦骨仙+整容樣 ！狗也不……

咁似泡妹樣＿

ig呢屌你

扑過

Lm

屌過 好多水

只能去深水埗揾一舊水

連登仔屌唔到=臭雞.G

唔好跟車太貼，話唔定有J

已經開左估係Gay post

師兄你遲左

咁都唔正嘅話?咁乜野先正?

佢話正 終於放心打丁

唔知 連登仔食開好高質素既女

我經已把大量的精液, 毫不保留地完全釋放在她的體內了...

靚，但係冇乜氣質

我條女正啲

有咩睇